\thispagestyle{plain} 
\index[in]{Waldwinter (K)}
\index[in]{Bach und Fl"usse starren (K)}
\index[vw]{Kanons!Waldwinter}
\index[vw]{Kanons!Bach und Fl"usse starren}
\index[vw]{Autoren!Erik Martin!Waldwinter}
\index[vw]{Autoren!Erik Martin!Bach und Fl"usse starren}
\index[vw]{Autoren!mac!Waldwinter}
\index[vw]{Autoren!mac!Bach und Fl"usse starren}
\index[in]{Du bist heilig, Du bringst Heil (K)}
\index[vw]{Kanons!Du bist heilig, Du bringst Heil (K)}

\begin{Large}
Waldwinter
\begin{figure}[hb] 
\includegraphics[width=\linewidth]{Lieder/Noten/k_waldwinter} 
\begin{small}
\textit{Worte: Ferdinand Oppenberg - Weise: Erik Martin (mac)}
\end{small}
\end{figure} 

Du bist heilig, Du bringst Heil
\begin{figure}[hb] 
\includegraphics[width=\linewidth]{Lieder/Noten/k_dubistheiligdubringstheil} 
\begin{small}
\textit{Worte: Fritz Baltruweit - Weise: Per Harling}
\end{small}
\end{figure} 

\end{Large}
